黑絲女業務鑽車底 網噴鼻血：該修車了

〔即時新聞／綜合報導〕太誘惑！一名網友今日在臉書社團貼出一張汽車女業務鑽進轎車下檢查車況狀況的照片，並大讚她的「專業態度」。照片曝光讓不少網友鼻血狂噴，直呼這是「邪惡角度」，並稱「我的車該修了」。

網友今（20）日在臉書「爆廢公社」PO出一位專業的女業務鑽進車底檢視車況的狀況。照片中，該女業務穿著合身白色襯衫、短窄裙以及黑色絲襪，顯現出她凹凸有致的玲瓏身材。為了趴在地上，她的高跟鞋還因此脫了一半勾在腳上。

該照片PO出後，立刻引發網友熱議，紛紛留言表示「這個敬業程度令人讚嘆」、「我有大膽的想法」、「姿勢不錯」、「業務就是要了解車況」、「這姿勢……邪惡啊！」、「這情節......」、「拍攝者不協助，這樣不ok」、「我車有些毛病，請問貴公司住址」、「想買台二手車來修」。

卡住喺車底嘅劇情拍過未？

ON9風化島
有冇類似劇情既AV

做咩業務條裙要咁撚短

咪又係belle chiu

台妹？

又要暴動了

大奶奶呢

其實賣車嘅agent有幾多佣抽

床單

一陣出黎係男人

唔使估都知係台灣

好得WO, 求IG

panerai

又係依啲想炒作

台灣人關心呢類新聞多過國際新聞

風化島唔係浪得虛名，所有lee類新聞都可以攞嚟做av題材